條脷損左。。。求安慰、

痕痕痛痛

圖？

我都生緊痱滋仲要係脷邊

我脷尖

成日會忍唔住整佢，明知會痛

試下落鹽

我條脷無毛

咁咪會好揦

想睇

自虐吓

變態？

真係想睇

留tg

可摸耳你比我

猁成日喺地鐵尻叫咪好易整親囉